Два приложения:
1 Ожидает коннекта, читает все данные от клиента и выводит их в консоль
2 Запрашивает у пользователи ввод данных с консоли и все, что он ввел, отправляет на заданный сетевой адрес

В результате работы этих двух приложений на одной машине пользователь вводит данные, а на другой эти данные выводятся. 

Дополнительно: можно отправлять с клиента каждое нажатие чтобы буквы сразу же появлялись в серверном приложении.
